有無巴打成日睇李獻計講馬？

佢宜加開場個段真係好撚好笑

我

唔明佢爆撚哂粗做咩
好似買好大咁

唔識馬 齋得個屌字

成日為撚咗王者榮耀話要自殺，又話鳩人累死佢，如果我同佢一齊打機，我一定會累鳩佢

無料扮四條
為講粗口而講粗口

最仆街係奶共
有共產黨你有撚得賭馬咩懵撚

睇佢嬲真係好撚爽

馬就識既 但佢屌得過癮

Yes

唔識賭馬，但有一次睇佢屌潘頓好撚搞笑

計仔睇到呢個Post既話 加油 拍多D屌馬片
我永遠支持你

尋日拍卡話就黎要訓街，你話我仆街都係咁話，好想睇佢訓街嗰時拍卡

馬場冤魂

其實雖然睇佢嬲好搞笑 但係其實佢最新果段片真係反映哂香港現況 做到隻狗咁 人工低 工時長 只係想搵個地方住 爛屋鬼屋乜屋都冇所謂
睇睇下有啲心酸

賭仔輸馬po條片就like?

連登幾時咁冇質素？

但係call馬幾好聽

好人好者唔睇賢仔睇呢個柒頭

你睇咩片咁撚高質呀
你搵到一個好似計哥屌到咁過癮既 我寫個服字比你

怒屌潘頓 馬場幽靈

我屌你老母呀潘頓 你望咩呀
係咪有馬場冤魂跟住你呀

廢青典範

真係成個廢青look廢青feel